[魔警]可否替2012被黑警整死父親既受害者翻案!!!!!!

//我係離世的士司機個女嘅朋友，無acct借用朋友的acct講返件事。

2012年朋友爸爸被警員使用過分武力拘捕，頸椎受傷，癱瘓一個月後死亡。

件事發生到死因庭裁決「不合法被殺」相隔7年。

聆訊過程中，證據充足，有CCTV清楚影低如何殺人。問題係，死因庭功能係確定死因，唔係搵人負責。

案件要由警方重啟調查，再交由律政司決定是否有足夠證據起訴，但律政司同重案組互相拋波，不了了之，兇手依舊逍遙法外。無人被捕，無人被停職制裁或紀律聆訊，兇手仲有糧出。

盧偉聰呢？話事件屬於不幸，話警方只是真誠地執行任務。

呢兩個月佢不斷目睹警方濫捕、濫用武力，好擔心再有人因此死亡。政府講的警監會根本係廢物，無調查權，無機制懲罰犯錯警員，從來冇向已被證明曾參與毆打、捏造證據和恐嚇的警員提出刑事訴訟。

質詢警權警方接受率係零，係零呀！更加100%不可能處理大型社會事件！

所謂嚴肅跟進，根本冇跟進過呀！完全無實際行動，視香港法律如無物。//

呢單case當事未能引發而家咁大風波, 受害者含冤死去!! 魔警一句不幸, 殺人都冇罪!!!!

仆街!!!!

哩單記得！
我屌，原來最後不了了之
幫推

我係離世的士司機個女嘅朋友，借用朋友acct講返件事

麻煩推返原post

ok 冇問題